強姦犯係憑自已真本事黎屈服女人，點解犯法？

嗯

咁打劫咪又係憑自己武力嚟搵錢，點解又犯法

( Show Blocked User - 鯊魚 )
你憑自己真本事令我諗都唔洗諗啦block左你

我憑本事借返黎既3千蚊點解要還呀

屌你老母

( Show Blocked User - 鯊魚 )

有本事唔係大哂 完

幾有本事都冇用啦，你都唔合作既，你都唔合作既。

敦倫金靠自己本事呃你全家，點解唔啱？

係好耐以前，啲賊人認為，頭上有片瓦，腳下有塊土地係唔夠既。
所以佢地不惜離鄉別井，漂泊半生，走到偏遠既世界角落，去打劫銀行。
攝製隊幾經辛苦，終於搵到阿金，佢憑住一支AK47，去開拓佢既夢想。
有賊既地方就有警察 ，而有警察既地方，就必然會駁火。
係打劫既過程，我地固然見盡滄桑。
而其實每一個賊既背後，都有一個盪氣迥腸既故事，係聽晚，我地再同大家尋找一個流散失落的賊人血淚史。

有咩衝突？

當初淰住你有本事還先借jar，仆街

所有罪犯都係靠自己嘅能力犯法，咁係咪全部都冇罪
嗱例如，有個大隻佬靠佢自己嘅武力，捉左你去草叢雞姦，咁佢係咪都冇罪,

好撚心唔好開埋d on 9 post

有D真本事冇俾人捉 但係有D本事唔夠高俾人捉到呢

肥強都係憑自己本事嚟屈服樓豬

因為法律有能力制裁強姦犯

因為違反左social norm

求其搵條友隊冧佢就當破案

佢太廢 走得甩查唔到咪唔犯法囉

有幾戇鳩先講得出口

連登啲真心多撚到

岩呀 我都係真本事屈服樓主老母

好多跟車太貼

秒

新會員多

係

( Show Blocked User - 鯊魚 )
收皮啦

係囉點解洗犯

( Show Blocked User - 鯊魚 )
死老豆老母 落地獄 唔該

你Up乜尻

你地block到我好痛呀

你咁講我雞姦樓豬都得啦

究竟有幾多人未睇過借錢唔還

U too bro

開新會員咩事 比人強姦你班人仲拎嚟講笑 就算係拎以前啲野改到笑呢單野 咁係咪又代表好笑 代表你地撚狗好叻叻